
                      Cuatro años para el esperado final de una gran trilogia. No drefauda. si has visto El Caballero Oscuro no te puedes quedar ahí. Espero que este no sea el final de Christian Bale tras la mascara. Encenderemos la batseñal!!
        
            